一人一件校園美好回憶

Form 6嗰時幫老師帶鴨仔團遊學校 我帶果班鴨仔有入面一個女同學成日望住我 搞到我都幾老尷 一開始我都係諗住避下個sup9講座先參 點知又識到咁得意既學妹
人愈大愈懷念青春往事

Last day 成班 住唱歌比班主任聽

想起那舊時日子，像褪色午夜殘片

中學同班fb被呀sir留堂之後偷偷地走左落操場踢毽

係初中識左而家個女朋友
而家仲係度

喺合唱團練歌個陣偷走入禮堂後台 玩禮堂d燈

放學即刻返屋企玩cso 好似已經係6年前嘅事

點解散

用報紙包個波係課室踢 用一疊報紙包

個中同入左cu engine
畢業禮大大聲恥笑佢

識到張六常

好撚毒

識到個靚靚女朋友
雖然一切都過去了

坐係個班房日日都好美好

摸女同學大脾，佢問我敢唔敢再上，我用手指尾一野頂一頂佢條低褲 。

著校服扑野

記得仲有之前係高登睇過個post係將啲凳 拗平啲凳腳拗到好似以前皇帝坐嗰啲僑咁，跟住返學校整左幾張 笑到仆街同班同學